Kohtu korra pärast olid kokku tulnud.
Kohtu wanem Jüri Pilenberg
abbimees Jacob Remann
abbimees Jaan Tamberg
Kohtu asja ei olnud seletada
Kohtu wanem Jüri Pilenberg XXX
abbimees Jacob Remann XXX
abbimees Jaan Tamberg XXX
Kirjutaja Jaan Mittus [allkiri]
